cctai可唔可以唔好次次都咁7

拉黎智英對國際嘅震撼程度唔低過珍珠港事件

屌你，笑撚死人咩

我尊重你嘅意見
不過你咁兇狠一出口就屌老母
不如去蘋果總部屌班狗老母啦

企撚開啦五毛狗

2016年魚革，雷動計劃，睇下毒果點先啦屌你老母細蚊仔

好撚心你啲死熱狗企撚開啦
仲柒過樓豬條畜生

上年嗰啲都無計-.-
政治bb班又出嚟7

真係多五毛

柒撚左唔認就屈毛

打倒左肥佬黎喇，熱狗真係最開心

未執笠都叫打倒？

幫五毛推po
你都係五毛

btw cctai乜唔係鄭松泰簡稱咩

又因人廢言
駁唔到就熱狗五毛

係就入去屌啦
專登開個垃圾post罷撚咩

公道講句
樓主無講屌你老母
樓主講屌你

好波到

cctai班傻鳩又入財經台搞事

返6日5撚2知名五毛嚟

佢哋細蚊仔未經歷過當年珍珠港事件有幾咁震撼

熱血公民孭緊幾條暴動，你就玩分化

當年我地聽住收音機 幾撚震撼

開個垃圾po引到你入黎 你仲垃圾

你都On9
出面大把人孭緊啦
仲有啲死撚埋呀，你唔講
On柒9
叫蟲太做好自己既野啦垃圾

你都做得好好啊屈毛狗

黃絲豬接受唔到支持民主嘅人都會做仆街嘢？

自己查下有邊個反對國歌法

有邊個死左

你當俾人dum落海果啲係公仔？

自己查下邊個參加初選
自己查下邊個話大眾係白痴當佢係本土派

都係嗰句啦Brian Cha就識講黃都可以係仆街，但一講佢地嘅神或者偶像做過啲閪嘢就係五毛分化撚

Fact checked 真係比人dum落去？

點解要參加初選 初選犯國安法

ching可以大致形容下嗎

唔入鳩知你講乜

轟轟轟轟轟

企撚開啦，你老母俾狗屌緊呀
快啲埋去3P啦傻閪

屌你都On9

你屌緊佢老母

波台：容不下支政府既聲音，學咩人爭取民主，同CC台鬥柒

邊個死左...

當年美國佬死都唔肯出兵
行行下街聽到個𡃁仔號外話日本炸珍珠港
阿叔我都估到今鋪美國會正式介入
激動到攬住個日本兵咸撚咗

係 果陣我老豆當緊兵幾驚佢返唔到黎

Hi五毛狗
你老母今日特別多水
佢仲猛叫我唔好中出，廢事再生個好似你呢啲咁既五毛狗出嚟

俾d質素啦Ching

玩膠當真心 仲拎黎當證據
班小朋友腦囟都未生埋

洗唔洗吹到咁大